(五毛請入)到底呢單嘢係真定假？？

三藩市條橋上網check過，同條片講嘅完全係兩碼子事，對上一次倒塌係1989年，仲要係局部倒，之後都只係封橋維修，完全冇提過中國，到底條片係咪呃人
求解

港珠澳大橋震驚全球係咪因爲搖得制震驚全球？定屈全球70億人震驚